(無圖)覺唔覺殖民時期紙幣好靚

做parttime7仔 收銀見到靚紙幣都會收埋 自己收藏 唔知有無同好巴絲

揮手

阿群帶路圖香港章 真心正

點解仲有流通 好靚

屋企好多青蟹同紫色五十蚊紙

想問 八十年代呢款銀紙有無 五十同二十

絲打 有無圖

呢張靚d

呢款我都有 真心幾靚 不過市面上得返好少 收一百張五十蚊紙 都唔見一張

渣打出最少 單字軌就更少